美女彈弓效應一定跌番轉頭

收市仲有21600我裸跑

聽朝痕指一定上唔到二幻四

自己都LM

恆指上硬，唔係點殺熊

今日咪殺左星期五果埋囉

星期五過夜牛29:71%熊

要走就快啦
熊軍gel

真
一開波升到咁，收市有500都偷笑

無撚有錯，熊佢老尾！一定跌返，有排封城，升閪咩！

千升咪又係大戶呃你地入市
跌番你地跟得切咩

無人信

咪繼續升緊 on9

留名

9點半開市11點就關咩

之前一晚跌3000點都試過，而家有無限QE係時候升返3500

lm

愈升愈多

升緊1200點

二幻四，樓主支那拼音？

樓主燈到琴晚美女升1600